@inproceedings{Bezancon-Boubehziz-Chutaux-Zine-Acensio-Briglia-Ben-Ltaifa-El-Houda-Ben-Chaabene-Koudoro-Parfait-Lejeune:CORIA-TALN:2023,
    author = {Bezan\c{c}on, Julien and Boubehziz, Toufik and Chutaux, Corina and Zine, Oumaima and Acensio, Laurie and Briglia, Andrea and Ben Ltaifa, Ibtihel and El Houda Ben Chaabene, Nour and Koudoro-Parfait, Caroline and Lejeune, Ga\"el},
    title = "SPQR@Deft2013: Similarit\'e Sorbonne Pour les Syst\`emes de Question R\'eponse",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "10-20",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "QCM fran\c{c}ais m\'edical, similarit\'e, n, grammes de caract\`eres, correction automatique",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/479909.pdf"
}
